[真男人]有冇手足睇緊UFC

Gustafsson

咩係ufc ？
kfc我就識姐

想睇conor打mayweather

吹左好撚耐

我諗應該有機會